{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho145032/geulaendeu-aembaeseodeo-seoul-eososieitideu-pulman-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837961861&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493173842&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=279000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315862359&selectedRatePlan=384845770&expediaPropertyId=178621&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "앰배서더 서울풀만호텔"
    },
    "text": "アンバサダーソウルプルマンホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区東湖路287\\n\nアンバサダーソウルプルマンホテルは車で5分の距離に東大門歴史文化公園および明洞通りがあります。 当ホテルは屋外プールがあり、4つのレストランおよびバーラウンジもご用意しております。 アメニティとしては、屋内プール、ジム、フィットネスセンターなどがあります。 多くのお客様が宿泊施設の状態に満足していました。 公共交通機関の利用が便利で、東大入口駅は徒歩4分、東大門歴史文化公園駅は11分の距離です。 ホテルは269室と19階建てで、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、特別チェックインの案内事項があります。 予約に使用されたクレジットカードをチェックインの際に提示する必要があります。 お子様の朝食は含まれませんが、料金として別途お申し込みいただけます。 屋外プールは季節によって価格が異なります。 宿泊ポリシーにより、36 か月未満の幼児は屋外プールで防水おむつを着用する必要があります。 朝食はホテルの宿泊人数に応じて提供され、身分証明書が必要になる場合があります。 子供 1 人は、親や保護者と同じ部屋で無料で宿泊できます。 ペットの同伴は不可能であり、インターネットは共用エリアと客室内で提供されます。 駐車は無料でセルフ駐車及び駐車代行が可能であり、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区東湖路287に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルからは車で5分の距離に東大門歴史文化公園および明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルには屋外プール、4つのレストラン、バーラウンジ、屋内プール、ジム、フィットネスセンターなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルの公共交通機関へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルでは、東大入口駅まで徒歩4分、東大門歴史文化公園駅まで11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルでの特別チェックインの案内事項はありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、予約に使用されたクレジットカードをチェックインの際に提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルの朝食はどのような料金システムですか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルでは、お子様の朝食は含まれませんが、料金として別途お申し込みいただけます。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルのプールはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルの屋外プールは季節によって価格が異なり、36か月未満の幼児は防水おむつを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アンバサダーソウルプルマンホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アンバサダーソウルプルマンホテルではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルでは、無料のセルフ駐車及び駐車代行が可能です。"
        },
        {
            "question": "アンバサダーソウルプルマンホテルのインターネットの提供はありますか？",
            "answer": "アンバサダーソウルプルマンホテルでは、共用エリアと客室内でインターネットが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 754
    }
}